Marvel’s Avengers (2)

鬥唔開post

買STEAM版定PS4版?

有無人係ps4舊機? 順唔順
諗緊入ps4定steam

好似話飛機引擎不過PS4有得免費update做PS5

Inhuman同變種人
分別係邊？

好似前者係外星人後者係人類異變？

其實係單機game同連機game黎？
可唔可以當佢仁王2打寶game咁？

但依隻game 故事唔係人類變咩

inhuman係吸咗泰瑞根霧變成個異人
因為x-gene突變就係變種人

點免費法?

未知 我估一係ps5支援ps4碟，但要顧及數位機
所以最直接應該係俾條code你dl數位

係咪廢game?值唔值買

fans玩主線ok既，之後就典型刷裝game, 你當係marvel版division喇

有冇人steam版一齊玩下

想問下去到呢個位冇嘢彈出嚟點搞?

人多出大招好明顯會lag

連線配對冇人既

我見完全無2手市場既??
好玩到咁?

聽日先正式出

諗緊ps定steam
ps唔係pro試玩load好耐
買ps又買埋plus
跟住又未必會上ps5
但乜好似多啲人/frd連到線玩

見到有香港youtuber玩左幾日喎

same 舊機怕lag 但steam驚無fd買
單人mode應該會幾悶?

beta版?

豪華版有得早三日玩
普通版9月4先開

然後無記錯好似係kree同埋skrull本身星球間嘅戰爭
諗住搵人類黎做佢地嘅武器
原諒我解釋唔太完善

係、跟住剩低咗個班改造人安居喺地球，然後就變咗inhuman，但無諗過佢唔順便出埋亞提蘭

知唔知點樣熄左啲CC字幕，好on9

有冇ps4手足一齊玩
個online冇人既

玩ONLINE MODE
matching都搞到死機

主線好玩

12點都未入到code

點入到matching
成個介面on99

9月1玩到依家都未試過連到三人或以上

一句講曬好唔好玩

想直接同fd玩係咪揀中間個模式？

係，然後揀任務時可以自己邀請朋友組小隊

muntant係先天
Inhuman係後天

match極都冇人，想點呀

仲有樣嘢好似係泰瑞根之霧對變種人有害

間唔時會唔小心偷咗隊友召喚嗰架Hulkbuster嚟揸

點偷黎揸

招技有得揀將套裝甲放喺特定點降落，然後套甲一出現我手快快㩒制搶咗嚟揸咗

馬總統看手錶

PC版已有外掛 都係PS版好 遲啲SpiderMan角 PS再獨佔一個月

條code起個網都入唔到既

試下唔好用ironman

應該好多人唔知

我用thor都match唔到

屌，揀埋快連都連唔到人

係

又唔係PVP，咪由得啲人自己外掛到飛天

想問下大家係點match人
我註冊左SQUARE ENIX的帳號都已經連係入面連埋PS4
佢彈話帳號未完成註冊程序

係咪一定要用返PS4個電郵註冊返SQUARE ENIX的帳號先得?

用你PSN個ACC連

唔該巴打

有冇人知登錄庫房個任係點完成
成個地圖都冇咩個任，卡住咗完成唔到無上至尊

你指要去蟻丘嗰個？要喺War Table揀猶他嗰度然後揀傳送去哨站

唔係 係要搵個咩庫房
你目標撳登錄你都唔會係wartable有一個咁嘅任

而家咪咪未有其他人可以用
得6個?

想問下有冇人知點樣解決一禁online play就叫你買ps plus?
Ps.屋企人有買ps plus

SHIELD裝備定唔知武器庫嗰個？我都未搵到，會唔會係要喺任務入面Random撞？

隻game 廢到冇人討論

打得唔爽
成日普攻

我玩單機，俾敵人圍死，幾個敵人一齊開槍條血冇3分2

巴哈果邊話係屎塔克真相搵隱藏倉庫, 搵到就會開啟一個隱藏任務, 完成隱藏任就OK
放工返去試下先

有個任務嘅其中一道門要特定角色先開到，會唔偉就係嗰個位

有個咁嘅任?我用IM個fd用Thor好似未遇過開唔到嘅門

唔比用*

成日都係普攻
招技儲成年, 仲要黎黎去去得果三招, 技能樹成三頁原來只係加下數值, 招都無得轉下
仲要鬼咁多遠程隻隻準到仆街, 避早少少都中, 連射既避完都照中添
玩單人高難度仲痴線過dark soul

遠程成堆炮飛埋黎
中一粒疾一疾近戰圍你就拜拜

有人話似Anthem真心唔敢買

後面要刷到啲技能加速充能, 同埋學擊倒跌技能球先會快啲用到招技

又唔好咁隻驚今日先正式出

而家無咩人鐘意玩刷裝game
起馬都要mh級數先有興趣

係咪有online先

試過幾次game over，on9，一d都唔爽快囉

我囉
我冇睇過marvel任何一套都買嚟玩
雖然最後發覺佢呢個刷裝唔係我想玩果隻配搭套裝嘅刷裝
但都有班fd陪玩 還好嘅

好似唔係隻隻有加速充能

人做ironman我做ironman做到中粒BB彈好似中左粒導彈咁

買左未開始玩，想問下故事mode係米無得同人連機一齊過？淨係得中間果個mode先可以

刷裝我ok, 仁王都係咁刷
但呢隻又唔係真係刷裝果回事咁
啲裝啲數值又唔係果種加技能或者直接加攻加防
配點吹到咩可以配自己風格, 成堆只係加唔同數值, 只係特化一種攻擊手段, 完全唔係唔同流派, 都係咁打法

根據漫畫係 克里人（羅南個隻藍色野）搞出嚟嘅基因混種人

好似係可以的
入左任之後係揀開始打之前可以配對或者邀好友
要係戰情桌入果啲劇情任先可以組隊, 同埋有部分只可以單人

係 好on9 有一關要喺們前面守點到100%, 會出三波定四波怪，又要你唔好離開個圈，但又係咁出啲飛行怪同精英怪，兩隻精英怪加個精英機械人，屌你咩，ironman 比人打到碌柒，走出個圈又會好快輸，焗你要企喺入面同人打比人輪。

我想講真係一啲都唔爽，你喺設定就係某啲招式霸體唔好俾人打斷，一係就比特定嘅角色係有無限射擊，空中又有啲追蹤彈，地面又有啲霸體精英怪，如果唔係屈裝嘅話你基本上同級或者差少少嘅話都勁撚難打

Alert system 又on9, 人哋lock 9 你，佢個提示細撚到粒黃豆咁，已經個畫面花撚到仆街，都唔撚整大啲alert

其實真係幾撚失望，收咁嘅價錢俾啲咁嘅質素你，呢隻game最多值二百

仲未講砌裝，不停係咁執裝只係為咗升嗰少少能力值，裝備又冇得睇，純粹為咗改skin , 好撚冇誠意囉 打寶game 通常都着咗裝備有得睇，然後你鍾意嘅skin 可以還skin, 唔一定要換skin先見到改咗個樣

正如上面巴打話，儲技又儲得耐，玩撚到鐵拳無敵孫中山咁，成日喺度普攻，已經唔係期望好高，都整到咁撚樣

裝備啲技能喎 正常隻隻英都有
依家我用im 好快就召到hb 同用r1招laser

覺得佢出inhuman其實都有排玩
想玩Black bolt

都無砌裝既
真係純刷, 出黎又無套裝加成果啲(連唔同裝都無,一個角色就係得果4件,純唔同數值), 又唔會話加咩邊招技咁, 連攻擊力防禦力都唔係, 加埋啲奇奇怪怪既野, 根本刷裝都唔多算係
技能樹所謂揀唔同風格又係揀埋啲奇奇怪怪既野叫選擇自己風格

我lag機lag死

Pc版？ ps4暫時未遇到lag機情況

隻game唔同friend玩 自己玩會好悶

睇佢技表都見技唔少，只係範圍技少唔合班人心水
畀下下你出l1 r1 大技就最好

硬係覺得好伏

譯到1999都有影響
佢啲裝備技能真係要慢慢睇字先知分別

基本上覺得佢推出嘅內容同系統都算初期，有發展同補完空間（聽聞持續免費更新同加入New characters, Mission and Bosses)。
角色發展嚟講，我暫時睇唔到有好明顯嘅specialization，角色專精同特長以提升數值嘅形式而唔係向技能類別多元化形式嚟設定，我覺得係個敗筆，我會期望佢有幾招技能俾你揀三招嚟針對關卡或個人風格作配置，而唔係固定打邊關都係得三招。當然配裝備同數值都可以打出唔同流派，但基礎上分別唔係好大。亦都因為咁，現時未係好體會到因應關卡去協調唔同角色組合出一隊團隊嗰種感覺。
個人經歷就係無論咩角色都好，基本上都係唔使分工（題外話就係連機問題搞到每次都要搭埋A.I.玩）、唔使考慮角色特質去負責返相應嘅崗位（不過頭盔講句可能係自己玩得太初步而未體驗到呢啲位）。
玩多排再睇下點，期待下轉更新有驚喜。

等特價先玩睇黎要等佢慢慢更新

用返psn login再down得唔得

最怕佢雷聲大雨點小姐，當初anthem 都講撚到自己有幾撚好，呢啲打寶game 個個都話會keep 住更新，但實際上可能都係換湯不換藥，我認同可以觀望下嘅，但如果未買嘅巴打，我建議可以等下先，等返半年做過特價佢又有多啲內容再買都未遲（或者已成伏game, 慳錢唔使買）

Agger，未買建議等多排，買咗嘅咪升下角色刷下裝，反正有成六個角色可以練

分工有 除咗開門爆牆嗰啲之外
角色特性都有分別
Cap專長單體破防 防buff引怪
雷神範圍電掃怪 大技落範圍nerf
IM就輸出主力拆炮台放hulkbuster比隊友用

睇你地評價好似麻麻地

天生可以有能力同後天要用晶體激發能力，要解釋既話故事好複雜，但係最大分別係呢到

公價係咪418？

PC一般版喺咪今晚開始?

其實應該大家都預佢唔會得果三招技
咁先可以直觀咁比人覺得有技揀 可以有自己風格
而唔係升爆招技就得

好簡單ironman除左心口炮同emp
應該可以整返招laser轉 好似im2咁秒人既
又可以整返招急升導彈鎖全場怪

咁我可以自己揀emp+laser轉 就係專打混戰
心口炮+導彈鎖全場怪 就打遠距離戰

而唔係個skill tree加我近攻攻擊力 咁就係近戰風格

pc 一出得多啲兵就...

我覺得Ironman算係咁
有得左右轉遠程武器
其他人都係得一套玩法

希望佢暗金裝備可以改改果三招技
依家暗金裝得主要文物

其實你講個d都有 不過係普通攻擊到

咩黎要升到好高lv先打到？

我知有係哂combo到
但佢combo個laser轉得普通威力 一d都唔似戲入面
同埋我講導彈鎖全場係好似anthem普通甲招大咁
唔係要禁實l2r2自己scan

最緊要係 有但放佢落普攻咪即係唔係自己custom
咁咪冇比到人有得自己揀風格既感覺

square enix個網係咪死左，整極都link唔到ac,係咁死網，洗唔洗簡區？

其實隻Game真係做得幾差 畫質又差
係個故事寫得幾好 同埋因為係Marvel

mh, 仁王果d我都ok
borderlands, diablo類都唔錯,
但係division, destiny果種真係不了
真係得個刷字

人地果啲真係加點唔同技能唔同咁玩
又要砌唔同裝夾埋個效果咁或者套裝
就真係刷裝game
呢啲裝都一模一樣齋改個數字, 又無咩特別效果既真係得刷字

岩啊
雖然有laser轉, 但係係普攻黎
仲要ironman已經算係玩法最多變既一隻
其他就真係一種普攻打到尾
技能樹真係加下數值就叫風格真係好求其

怪唔難打 一味多
嘔心到仆街

anthem 隻game 好玩喎我覺得
係垃圾bug

我睇Streamer玩隻Game幾好，不過我淨係睇故仔。

玩ms marvel 我以為玩緊fallguy. 係咁跌落街jm9

係垃圾 唔係麻麻

故事寫得好咩?

係咪得我覺得幾好玩

我都覺得幾好 作為發洩game唔錯
但d人屌ge不足之處其實都好有道理

我覺得劇情其實都幾一般，搵miss marvel 做主軸，然後要你慢慢揾齊Avengers 再最後一齊打大魔王，老掉牙劇情，仲要劇情唔係令到你覺得佢有新意，純粹覺得係爆谷電影同好多揼波鐘位

其實無咩故事可言

我認我打機廢，守圈果到卡咗至少半個鐘

劇透：

連A.I.打嘅話啲A.I.會唔知做乜鳩走到大老遠追怪打唔幫手守圈

想同fd一齊故事闖關但好似兩樣野係分開?
連線=單機故事完純粹刷關?唔係一齊推主線?

根本係關卡設計有問題，果度得你一條友打，如果你set 到d 怪圍同追導咁難就咪撚要人守係個閪圈啦，局你要硬食反格同回避。

同埋都係果句，回技慢撚到傻，super hero 打到成個散仔咁，打呢啲卒都吃力，真係搞撚笑

我用im一直玩困難，守點果到嬲到要轉番easy
不過裝備後面有啲加快技能充能，同埋有招打啲英雄球會易玩好多

你講嗰個係bw開

Switch 個隻marvel alliance仲多角多技

玩左幾個鐘都成日中bug，

好似敵人會入左牆搞到打唔到、完任後無對話出。

淨係開頭用ironman玩虛擬個到都bug左4次

學其他巴打話齋技能變化配搭太少，

只要更新速度一慢就流失好多人。

其實純講戰鬥我好似覺得anthem好玩啲
啲裝都有用啲刷返黎加既野真係有感覺爽啲

I’m with you

升滿技後我甚至覺得打得爽tim

有部分主線好似係可以連機
係開始之前果個開任load左3秒之後入左房左邊有兩個位或以上好似就係可以邀fd打, 不過唔可以撞英好麻煩

主線得幾關可以連

點先入到去，爆唔到門

要im/bw

大家買幾錢?

PC係咪唔可以PS4連線跨平台淨係PS4&PS5?

anthem 技術向高啲
截擊號連招爽到暈

初初玩覺得似無雙，玩到後小小似比電腦sm同埋變左技巧game唔可以貪刀唔係就會死

玩黑寡婦個關玩左個幾鐘先過到
難度玩普通 有隻卒仔成隻奧創咁打落黎又痛打到佢殘血又識自己補血 有一個位同時要打2隻個下真係玩到我爆粗（打2隻野卡左半個鐘）
下下都要留招技等佢差唔多冇血個陣放之後就係咁跑全場拉開個距離慢慢用手槍射

琴日同fd一齊刷野幾好玩幾好笑（其他game單機單得多）

暫時劇情玩到4x％玩法係好單一但因為用marvel角色所以硬係有種吸引力唔覺得悶但自己認為未去到垃圾嘅……

利伸bloodborne玩左一陣玩唔掂棄game嘅人

最後圓形避攻擊真係好有用，同埋玩個陣唔好係咁9沖周圍行下解一解d寶箱拎裝備自己覺得對前期幾有用

想問遲啲係咪會有蜘蛛俠

易死可以玩下captain,係咁終結技回血打唔死
真係i can do this all day

我琴晚都打到你個到
打兩隻個到真心想喊
但有次嬲嬲地開完大直接扑佢兩個再閃下招咁就過左

Anthem如果少啲bug，又肯keep住更新既話
係一隻好game
可惜唔係

Jm9玩唔到online

同Spiderman相比如何？

個配對係咪有問題，完全配唔到路人

兩隻game完全唔同類型冇得比

1060 3GB 夠唔夠推?

狗哥

我玩雷神
次次未用哂成SET技就比人打斷....

I AM WATCHING YOU

單人玩到邊先開始連機好?

我覺得可以打完先連

學左技hold住奧丁之力會易d打曬成set

特技果邊？

其實開始咗online再繼續玩單人都得
可以同時進行冇乜影響

有冇PS4巴打一齊玩.
利申: 冇朋友

我都係咁

入唔入得過？
利申:想買但真心小貴

咁有咩唔同？
睇完gameplay，去指定地點觸發劇情播片，角色能力咁

點搞呢隻驚真係多bug到on嬌嬌

睇套endgame都差唔多3舊水啦
想玩就買啦 好似仲會一路有update

等ps5再買, 60fps

即係唔係話唔想答你
但你個問題好似問緊足球同籃球都係有波 有乜分別咁
真係唔知邊到答起好
等其他熱心巴絲回你

之後會更新，有多d角，值得買

隻game多bug到傻
我琴日中左個bug就係要開個地圖揀任務之後我開完個地圖乜鬼都冇
最後個fd同我講中左bug要熄game再開game
同埋同人傾計都試過中bug開唔到對話又係要熄game再開

Spiderman玩單機劇情，升技能、輔助道具，完咗劇情就「爆機」

Marvel Avengers係玩PvE，組隊挑戰唔同關卡，升裝，分工、團隊合作

希望答到你

屌佢老母，邪惡集結尾打爆咗個boss下一刻無撚啦啦彈game然後當我無打過

Anthem 如果唔係trailer吹大左都唔會攪成咁

垃圾game
咪撚盲撐啦屌

過街老鼠柒完潛一個po又出返黎

耐玩度up+

爆主線後有感而發, 始終鐘意用cap, black widow同hulk(冇得飛絕對唔方便)
近攻技駁技打擊感大D
用極im同thor都唔太慣, 成日浮浮下要禁多兩野先企實係地面

玩Hulk抬起舊石成日跑跑下插左落地核

跨世代 not跨平台

ea 真係遊戲界毒瘤黎
有bug 正常 bug 到game 都要係咁重開先玩到係點

你地普通版入到個code嗎？漫威傳奇服裝包，上網入完話代碼無效

有咩事蹟？

仲有係Bioware整, 原本估係重故事成份
佢都宣傳話係刷驚之餘, 都會保留bioware既講故事特色
再加上trailer個open world又正, 生機勃勃, 又可以上天下海咁飛
結果出到黎, 除左downgrade, 多bug之外, 故事成分廢既
open world又係廢既, 乜柒都無, 仲要有隱型loading牆
同埋個系統又係廢既, 其實個飛行除左俾你代步之外係無用
對戰鬥, 遊戲性係無乜影響, 基本上由頭到尾Anthem都係failed
仲有太多講唔晒

故事真係廢到七彩
好浪費個設定同系統
眼高手低
屌明明個設定好撚正

本身對fifa失望完 anthem諗住俾EA最後一次機會
買撚完EA
我發誓永遠唔會再俾錢EA賺
屌你老母臭屄

EA唯一清泉得返Titanfall間廠
但我諗不久之後都會比EA搞衰埋佢

想問下好無玩 值唔值450$？

可以觀望多排

值閪, 我408入手

呢隻垃圾game 係咪多人連線係冇人玩？ 配撚左半粒鐘人影都冇隻

似bug黎
個個都話快連連唔到

一星期後一定一堆二手放出

`

已經用pro機 死左load勁耐

P4 連機根本無人玩 永遠齊唔到4隻腳

係 我連個任何一個玩家 變撚左同電腦玩

幾時偷跑

隻game設計係咪無試過自己玩
用多人既設計玩單人果啲劇情難打到，用黑寡婦果到單拖打啲盾兵都痴線，完全無提示啲炮極速轟過黎
激光槍果啲提示丁咁細都算，個提示出黎粒彈都中咗，真係唔該晒
果啲單人劇情無得連機要破壞道門揀咗ironman就無得拎箱都算，唔鬼拎當睇唔到
感覺根本無試過自己玩就出咁樣

好 追到第二個post 啦
決定唔買

未買
如果唔係marvel fans呢隻game係咪冇可能會覺得好玩

PS4版單機玩到悶
想搵巴打一齊刷寶
PSN: andy_heydays

想問下有冇spider man, 狼人同死侍?

PS4版獨佔GG俠
狼人同死侍未知

你啱
我240入手

其實無人想知

好 追到第二個post 啦
咁多驚就出, 呢隻決定入等半價

想問有無巴打ps4個主題lock左？

可以做到隻GAME咁垃圾都唔簡單

完全配對唔到人，買咗數位600蚊好on撚尻

係
我只係spiderman fans
同埋有fd 一齊玩

課金啦

唔中意 quit lo
討論區唔討論要黎做乜

動漫IP game一向伏味指數好奇
講拉圾BandaiNamco嗰堆仲垃圾
我都係玩完Beta 覺得尚可+有幾個fd一齊玩先買
夾埋game $240黎講我覺得無問題

見你上個post jer到我黎而度先覆下你

唔買有咩好入黎討論
有咩update你又唔知，角色點連技你又唔知
連人地屌隻game嗰啲位都係道聽途說

你不如入黎講埋你今日屙唔屙屎

我都係咁諗 好揼春
早知唔買

有咁多youtuber 出片唔識睇咩 大把人都話唔買啦
你屌哂咁多個lo 咁勤力都唔知係咪打手

請問有冇人知個盒寫住有英文字幕但係開唔到，謝謝

咁你係咪有知名度到要話俾人知你買唔買啊？
事實係你唔講都唔撚記得你上個post有出聲啦
做Cloud Gamer無問題㗎
但咪死埋一二邊自己同自己講唔買囉

正式宣佈 呢隻game 冇fd 同你玩 你預左連唔到街外人 , 除非佢會更新搞搞佢 唔係真係單機自己刷寶

小心因間又有人走出嚟話你知名度唔夠，冇人想知你宣佈呀

fox應該無放版權所以唔會有，你見gg俠都係ps獨佔

會唔會有人知ps4下載遊戲嘅code有效期係幾耐?
未清楚點上ps5前唔太敢用

通常張code紙會有寫兑換期限
我今次買Digital 答你唔到

垃圾Hulk真係好多bug
揸起對面十次有九次都出事

我得個code冇嗰張紙

買數位最戇鳩, 以為有賺, 賣都賣唔返出去

有冇得關左環境字幕

啱啊，隻game咁垃圾勸你襯早賣
一陣大值崩就無得賺盡每一口價

但人地講緊隻game本身配對問題...同你完全唔玩個case唔同...

有無人知問號地方 有兩層，上面嗰層要去邊到先搵到張卡？

其實賣乜鬼野返出去
買數位可以share已經平一半
二百幾蚊十幾個鐘娛樂都已經唔算少
平時同fd食餐好d都幾舊水 最多都係食兩三粒鐘

如果窮到幾百蚊買十粒鐘娛樂都比唔起or覺得蝕 不如唔好打機啦...

據我對隻遊戲嘅了解
亞洲版係冇英文字幕的

多謝巴打

我全程單人玩唔覺有問題喎
玩困難覺得個難度啱啱好
唔可以靠鳩打過關
巴打係咪當無雙game咁玩

online升到24Lv

雷神同ironman幾好用

係冇得跳果下低能

不斷推高威力刷裝

有冇人知封頂係幾多？

Ironman有得爆門架

Call隻大野出黎爆門....

香港真係有唔少人係咁，唔洗驚訝
單機game一定極速爆機賣返出去，永遠唔會玩dlc, 唔會玩刷野元素既game, 玩console $1都唔會蝕，我有fd就係咁

蜘蛛仔好似都唔係永久獨佔？

130

咁人地既心態係有玩過呀

仲要除時唔駛錢

賺下賺下連部Ps4都賺番黎呀

想請教吓 有個friend係咁加入連線區失敗會係咩原因？佢有PSN Sqaure Enix account又開咗 連結咗 新手教學玩咗 但就連唔到線 其他人就入到(PS4)

連SE係咪用返PSN個EMAIL

我覺得最大問題係拳頭交時間太多，你玩呢類英雄game 緊係想有一堆大招可以放玩得勁爽，7,8成時間係度打拳頭交黎儲技搞到勁唔爽，所謂既大招其實係戲呀，漫畫入面又唔係真係d乜大招黎

anthem衰係完成度得20%果時就推出黎，如果完成度高d先賣既話，就唔會搞成咁，認真anthem打落真係爽，d技又真係可以組合到唔同變化出黎

我地group歡迎大家一齊組隊打

我唔係好接受到雷神會比槍射死

隻game啲bug多得太離譜，配對有問題配唔到人，玩玩下彈game，好多野顯示有問題，咩都有

其他個d bug 就算 我都當小問題，但連線多人配唔柒到人就真係要屌
諗諗下 個個都係入個任務去配人 做房主 咁邊個會入到黎

有冇巴打可以幫幫手
登錄庫房「搜括神盾局武器庫」
係邊個任務搵到？
搵咗勁耐都搵唔到

如果佢唔快啲fix返配對問題同卡畫面，好快大量流失玩家，同destiny2一樣

刷寶game黎講我當佢仲係初期，黎黎去去幾個室內場景，幾款機械人敵人，咩套裝咩都無，為刷戰力而刷，望佢遲啲慢慢加返連線嘅內容

但快速隨機配對都完全搵唔到人，咩角色都係，由beta開始個bug都仲係到，呢5日平均一日先配到一次人，根本唔係因為人少，係配對有問題

史塔克真相，一開始一路向左邊飛，一陣就會出現雷達

ultimate alliance 嗰種爽好多

隻Game都幾短...

打打下無啦啦話存檔錯誤
有冇巴打知點整

Thanks 巴打
愛死你

仲猶豫緊買唔買好
我見gameplay 真係唔係點吸引

本來好期待Thor 但佢槌個音效好弱雞

四舊水都要追2個post 你仲好意思拎出黎講

其實每隻角色係咪都有一套自己最強裝
我尋日打左個任比左隻雷神手我
件裝本身仲要唔比拆
但好撚勁做普通攻擊終結技同重攻擊都會加多段雷電傷

呢隻同Spider-Man 比，邊隻好玩啲

因為可能你地預設左用相同既角色？

點解呢到d人個個都屌
我同fd打野蠻難度好撚爽喎
四百幾蚊有得玩齊咁多英雄仲想點
如果係marvel fans 真係玩得好爽

Iron Man學左火箭勁易玩 好用過其他2樣好多 雷射應該係玩近戰範圍
黑寡婦 出場果關幾難打

原來原本下次更新係黑豹角色同raid 副本
點知個演員死左就延後
變左女鷹眼

故事比較短唔好正價入

但係個盒寫住有架喎，DKLM

個盒好似寫英文語音，繁簡韓字幕

因為呢到d人會話FF7R係垃圾建議玩原版

個故事都幾短，正價買唔抵。

我係fans，我好唔爽
俾班無人機打死

咁快爆機？

唔係有online co-op?

真係短，我睇Streamer玩，兩三日佢就爆左，大概13個鐘左右。

我係佢就照出BP 啦 一定更多人買

係同一個呀

有無人知點樣去異人族到接每日任？
唔見有得飛

有媒體帶風向屌人血漫頭就玩完

戰桌，猶他惡地》傳送至哨站

玩2日都唔知點由戰情桌返戰艦

想問下各位巴打, PC版HARM個到係咪有bug, 第三個飛過敵人閃完飛唔過

最唔撚爽係配對唔到人姐

戰桌，天空母艦》傳送至哨站

唔係比唔比得起問題, 毒撚無地方洗錢梗係無所謂

因為呢到d人 覺得要想打無雙咁先好玩，難少少都屌

隻GAME真係過份多左遠攻

Marvel真fans先好買黎玩
唔係就等同跌錢
無fd陪玩都唔好買
無game玩錢多可以買

ironman全程玩遠攻 爽皮到開飛行mode再用自動追蹤火箭

為故事就唔會睇marvel啦

我個盒寫住
語音:中文，English
字幕:中文，English
反而無寫繁簡韓字幕，雖然game入面有，但就係無英文，DKLMH

Ms marvel大愛上腦

玩左一日爆左 不過似dlc咁出故事 dllm因為幕後黑手仲未捉到 （條女）另外有大神解資料片 只少仲有10隻英雄以上未出

有冇圖

如果果兩百幾蚊會影響到你社交生活既...你應該搵多份工返下而唔係係到打機...

你話GTA果類KEEP住有免費更新就可以長玩, 呢D單機咁粗製濫造, 隻隻玩法差唔多, 呃人俾錢課金買DLC, 睇透左既玩家一定唔會KEEP同買數位版, 最多第日想玩返就買返2手, 有時隔一年半載又會有得PS PLUS免費dl, 廢GAME真係keep唔落

咁你繼續買多D數位版

錢唔係問題 時間先係
唔想又好似anthem 咁成班fd中伏者

thx

最煩嘅係好多遠攻都係追蹤彈
仲要粒彈識得飛回頭嗰下先慘

紫色無人機同人要第一時間清
追踪彈好鬼痛

玩英雄GAME想自己控果個人似返足英雄應該唔係好難理解姐

等更新睇吓會唔會調整敵人強度
有時就算玩挑戰1難度
俾無人機射中1下追蹤彈就冇左7成血

真係O能晒咀
如果玩家覺得易就自然就會揀高挑戰
但係揀最低難度 敵人都咁高攻
真係好惡意

同fd玩，覺得幾好玩

Ironman打劇情，東岸守圈果度真係屌出黎
又多遠攻怪又菁英怪，出圈幾下又gameover

個身有鎖定果招電到底可以點避 好撚on9

所以我好懷疑佢哋有冇真係試過單人玩，好多人都屌呢個位同bw 果關

仲未計其他嗰啲戇鳩情況

個十字會縮細 縮最後果下禁O

黑寡婦射哂成排彈都唔夠IronMan射1支火箭高傷

最慘劇情關又冇得同fd一齊玩，要自己打。就算難度較低一級都係好高傷

個故事mode真係短到痴線 星期二晚日日收工打個幾個鐘 尋晚就完左

明明隻game delay左都可以咁多bug 真心唔明點解要盲撐 我作為一個Marvel fans 都係覺得 岩岩合格

隊長廢老唔識用電腦hack唔到都好正常 點解連門都打唔爆 單人1關4個箱有2個拎唔到係咪搞笑

想問steam有冇得同ps4/xbox連機?

有無人知問號地方 （寶箱，人質）有兩層，上面嗰層要去邊到先搵到張卡？

支導彈大技真係好爽

淨係玩cap表示好撚慘

用雷神一禁L+R個下彩虹橋一飛飛左去地平線既另一端

佢算勤力
已經patch咗3次

等佢降價先

黎緊會免費更新故事

上面嗰層好似係後面爆門就得 用唔啱角色應該爆唔到

我同意故事係短 但你搵batman spiderman唔應該咁比
呢兩隻主打就係故事 故事完基本上就可以叫爆機封碟
呢隻game主打online 故事只係作為介紹下人物比你熟悉下d操作用 要比應該同 anthem division個類比

買黎當單機GAME咁玩點買都蝕啦
一早講左係刷刷驚

佢之後不停加故事又唔覺得蝕，又唔洗錢

係怕太慢咁解

成隻GAME都唔嗲唔吊
講刷裝又唔夠mh黎
講打鬥又無GOW/隻狼咁爽
講劇情我寧願玩多次TLOU2
當扔左七舊水落海

mutant係地球人自己基因突變而成，多數會喺青春期出現異能

inhuman係好耐好耐以前kree同skull打仗時，kree喺地球人身上做基因改造實驗而成，要改歷過terrigen mist先會顯現異能
普通人嘅祖先如果冇經過kree基因改造，就算暴露喺terrigen mist都唔會出現異能

隻game好賣嘅話dlc長出長有

想問果招L+O 跳去人地後面點出 成日都出唔到

O要襟實

所以先要買實體玩完就放蝕最少

有冇人試過街場連到4個人？
屌連左勁耐一個都冇，用thor

屌，好多bug

第一次入game，明明setting係default英文，可以講普通話

打完Abomination之後每次開game入story mode都會無哂對話

劇情過左自動save就睇唔返，後來飛得太多劇情索性洗save再打過

之後發覺每次入story mode之前要係setting重新揀一次語言，先會出對話

Delay完兩次都搞成咁

我覺得你咁比喻,咩GAME都死 好似MH咁
講刷裝又唔夠POE黎
講打鬥又無隻狼咁爽
講劇情我寧願玩多次TLOU2
搵D最強GE系列一個一個咁比(唔計TLOU2), 咩GAME都死啦

如果你話
講刷裝又唔夠D3
講打鬥又無anthem 咁爽
成件事幾有說服力

係咪得我一個覺得好難玩不斷禁死

加蔥卡關卡到想退錢
係幾難玩，好憎啲槍

你地玩咩難度

連一個已經好難，用thor im去連可能仲難

Ironman用雷射易啲打出暈眩(可以用圓圈同三角出Finish)
打挑戰4啲關一定要用佢黎回血

睇左你地d comment 好似伏到唔駛買

去左睇巴哈
好似真係好多bug
而且有d要del save先解決到

用黑寡婦先開到機呀

困難玩到ironman 守門口之後轉最易

ign都出撚左評分啦、低過性歌

身為一隻marvel game,你唔好話Ｄ一線奸角,連Ｄ二,三線嘅奸角都冇物,淨係打Ｄ垃圾機械人

ign評分本身仲可笑過隻game

Iron man好撚難用
最好用係雷神同隊長

我都好中意cap
ironman唔止可以開門,call hulkbuster就可以爆埋門
公平咩

就係咁先好笑，閪評都比咁低分

ANTMAN 整咁多機械人
遲會會唔會出個DLC講奧創

cap真心慘，我玩到30級轉左練hulk算

練到50表示已經慣左

Cap先勁 加爆遠攻
淨用盾反彈 清哂全場

ign大作一向偏高分，又鬆手
大作佢都俾低分都幾唔掂
btw呢類"live service"既驚都有個共通點
一出就多bugs，同隻驚好多問題
爆機往往俾堆好重複既野你刷
應承你後來會加/fix好多野
但9成一半承諾都達唔到
之後就摺埋，留返d野出第2集

xbox版我買咗美版code,全文字，乜文都有。

仲打不死tim，動作又型
但你隔住對門見到個箱開唔到果種心情
要向SE反映下唔該更新強化captain

其實有冇人覺得
搵呢堆角色但玩farm裝game本身就好唔符合角色設定同形象

見人話咁樣有新鮮感啊，唔使黎黎去去都果堆奸角，d機械人咁高科技，能力同班英雄平分秋色好正常

上面一隻轉珠類
一係就回合制RPG

符唔符合角色設定同形象？

彈條撚咩 試下玩harm屋首要任送雷神漫畫嗰關 描緊怪比幾十隻遠攻射停
利申打到7/10輸撚左

不停出ce 34878 error code 依家restart部機先

你係咪用普通PS4？
好似見佢個出error到彈都係普通機唔係pro

我係pro機呀，好似啱啱restart完冇事了

我知我打機屎，所以簡普通。
點解都係不斷禁死

我用普通ps4玩到見番隊長都無事

如果個任BUG咗有咩解決方法?
企係果個NPC格離但對話唔到

一開始以為係fans向既無雙割草game
睇睇下人玩又覺得幾難玩好易死

推

要玩到邊先可以返上艦到

好快上艦，但係架艦啲野要推住開

3隻都唔符合

依家去到蟻丘，唔識返去隻艦到

我果時都係推下推下就番到😂我個張枱可以番蟻丘不過

玩普通都難打，轉玩簡單算
發覺都冇太大分別
掉裝係跟角色威力，唔係跟任務威力
一樣有機會出紫裝

Kate係咪仲未出

呢隻就係keep住免費更新
你第一句就炒左

好似出得game都唔會好符合
不過最鍾意都係以前果隻marvel heroes online, 都係刷裝升lv加技能點, 個技能樹真係有用好多, 真係有分唔同點法流派, 玩法似Diablo
然後Future Fight勝在有電影skin

同MH一出個陣一樣, D人咩都唔睇就屌9 MH之後出DLC龍 CAP水,
人地一出就講明內容DLC免費

官方之前就係講隻game新內容同新人物係免費更新
課金位只係skin, finish動作嗰類

其實我唔係好敢信會真係長期更新

點解我玩係無lag
但動畫過場就lag到停左 要quit game再入
配置:
有師兄幫幫我點先唔lag

點解做完d挑戰但係英雄挑戰卡個到無加過既。。。
又bug左？

買rtx轉i9

幾長先叫長期？
MHW都係2018年出再加一年免費DLC就出IB

起碼佢話角色會免費出 真係做到先

之前有人爆咗Beta見到有呢啲角色訊息

自己睇下信唔信囉

姐係宜家呢個配置無得搞？

Kate Bishop之前直播講咗會出
Antman就遊戲入面都已經存在

咪睇下係咪會吱牙膏

有冇人係成日聽唔到角色講野

其實都唔知佢點賺點run免費更新
不過佢啲設計都係for一路更新online game咁

Ant man 個人物已經派任比你，唔知會唔會可以用

你用單邊earphones?

剩係想用 Dr strange睇怕有排

講真
anthem官方出哂成set美術圖&流程&唔同season
最後都係做到一個chapter

好似因為好慘淡
如果呢隻無人玩可能都會咁

屌隻game真係難度高左啲
一開始玩困難都覺得玩得幾爽
到開始用hulk果陣已經俾啲遠攻怪蝦
用ironman果陣果斷轉返做普通難度
啲怪又多霸體
輕攻擊都可以cut到你技
啲遠攻又快又痛
希望佢可以調整返少少個難度
起碼減少下怪既霸體時間

同埋係架艦到行路真係好閪慢
啲npc距離又遠

最後隻game啲skin都幾柒
唔係幾吸引到我去解

岩岩玩到見到antman,暫時玩落都仲算enjoy既,希望佢黎緊既更新做得好啲啦

佢出漫畫/電影skin都應該唔少人落疊
Fans向嘅野黎黎去去都係嗰幾招

我用喇叭玩 之後室內就D 人聲好朦

電影skin就真係賺既，但都唔知佢係咪出到
同埋ironman啲技skin無改既話都怪怪地差緊啲野
依家啲skin好粗劣幾種模改幾隻色

唔明點解呢到d人大比數負皮
佢遲d出新英dlc都有story 打
咁計埋落story都唔小時間啦
我同fd玩打到好爽喎
話難玩個d係咪未熟個玩法
你當無雙咁玩就緊係難玩
隻隻英都唔同打法
見到d怪有盾就遠攻破左佢盾先打
用隊長又有盾反
Bw又用飛索反格
玩熟一隻英都有排練
呢隻game係fans 向黎講都真係好高汁喎

Anthem依家好似話整緊大update
應該係改核心機制果種改法

其實仔細睇佢唔同角色都有唔同打法同崗位
Cap : 盾反、破防
BW：快速打暈眩出Finish
Thor：大範圍輸出
Hulk：強攻擊坦克
IM：針對唔同敵人轉武裝應對，空戰
Ms Marvel：多人清場，補師

同朋友夾住黎打其實幾好玩

呢句野聽過好多次，成日係巴哈見到
究竟有無update過

第二句係粗製濫造呀, 你閱讀理解有問題, 繼續買數位版支持啦

有無巴打解答下 我大概6x FPS
但係一有動畫就會hang機

停左係到幾分鐘

我個配置
雖然唔係高
但都未至於hang機啊

同佢地拗呢D無用, 佢地鍾意長期玩D重覆又重覆D刷裝弱智玩法

點樣重設難度？
困難打到用黑寡婦打個大機械人死左十次

點解係個印度妹做主角
又係兒童向 細路仔救世界既迪士尼動畫電影情節
成班復仇者就係襯托佢
買番黎係想睇元祖復仇者既演出
結果個劇情係印度妹佔7成
之前宣傳片 以為佢淨係大茄 好少戲份
如果知道佢做主角就唔會買

玩hulk唔夠d兵仔既霸體多 真係哭左
兵仔輕鬆cut 你技 但就cut唔到兵仔技
堂堂Hulk

呢樣真心on9
次次禁三角形蓄力都俾啲白名怪cut
廢撚到有腹肌既連登仔都打得贏佢

都係唔得，要點做

玩hulk玩到要閃閃縮縮

我都係e個位扣分

本身呢一兩年好似拍佢套電影、所以拎佢出黎俾人認識先？

ms marvel比你踩到變垃圾

明明Ms Marvel係新一代英雄人物嘅骨幹成員

少年avengers 龍頭

我淨係睇完戲先想睇電影既元祖復仇者做主角多d戲份 唔係用黎襯托一個角色

對於呢d細路救世界既迪士尼情節已經好厭倦 寫到其他復仇者廢哂

睇佢想唔想出既啫
之前隻spiderman唔知有MCU同spider verse啲衫
連tobey套衫都出dlc俾你着

咁呢個係你一廂情願諗法啫
之前Trailer同宣傳稿都講左故事係由Ms Marvel去重組Avengers
佢唔係出fake trailer都無得話佢

有些少唔同嘅
隻Spiderman Sony有份出
佢出返自己有電影版權嘅造型都唔難

仲未摺咩？我見到origin 已經無撚左隻game係度

屌那星玩玩下主線彈game
又要重新玩過

鐘意元祖唔夠喉係真既
不過係你唔熟書，神鵰俠侶想睇郭靖做主角

淨係覺得ms marvel最唔掂係技能特效，玩hulk拳拳到肉或者ca打交飛盾可能仲爽

有無人都係咁

未買
但聽你地咁講
其實佢搞好啲bugs同難度
出返多啲新敵人新角色
再有新故事
可以頂到一排

如果你係Marvel fans既話係幾好玩
係多bug啲既刷裝game
如果唔係就要考慮下

諗起Anthem 呢隻垃圾Game

我啱啱玩個陣都講左句
Anthem但我鐘意marvel所以投入感幾高
大作就唔可以叫嫁喇
Fans向作品啦

黑寡婦好撚癲
打到學左電人招技果度卡撚左廿幾條命都未過到
講緊已經係玩緊普通難度
打一隻要打廿幾下先死
但轉容易又太易
打兩三下就死
好撚失衡啊隻game

其實呢隻又係square出，點解會係水準之下

善用r2拉人 打幾下閃一下再飛去第度 bw 係要玩拉打 唔可以衝

有無人不停彈game

縮完都比炮射中然後一下死埋

好難避技
岩岩玩hulk俾啲怪打到硬直哂還唔到手死左

我都係 iron man好難用

Hulk是沒有用的

ps4 玩唔玩到? 我係第一水個批

玩到 你唔好預佢有好畫質同30fps

久唔久lag 鳩你

屌你 啲炮痛到癲 嗰啲守衛射我幾槍 我成條血無撚曬 我已經玩困難 我唔敢想像玩最難啲血會點扣法

想問下d裝備既威力係跟個人物現有既威力水平黎俾定係跟人物等級出?

PS4有無人一黎就開中間果個玩協力，但係入到去中間圓台果4個電腦無彈起，無得禁正方形開任，朋友邀請又入唔到，咩事

隻game唔算差，但10分我只會比6分

單人玩落唔錯，成個劇情根本教學mode黎，好短，每隻英雄玩兩關就完左

擺明主打連線，但又連極都無人，唔快d更新好快無人玩

同埋好多bug，10場最少有4場中bug

夠膽死賣咁貴同埋搞豪華版優先72小時，真係自視過高。。

如果只係想單獨打故事應該可以慳返？

未爆機係咪連唔到線？

唔洗
一開波就可以玩多人

跟現有水平, 所以你一路見高就用, 等跌d高威力既裝

真係好撚少boss 關
直頭係冇咁濟

主線後段殺去打Modok其實幾爽
不過Cap有幾段好似玩緊uncharted咁

我無仔細測試
試過轉哂1威力嘅裝，身上有6威力嘅裝
佢會跌7威力嘅裝

一開始ms marvel跳黎跳去搵hulk都好撚似uncharted

呢種farm gear既game通常係跌自己威力+某個數值內既裝
我鐘意cap, 升到爆左level, 但都仲係拎d低power既裝, 都係要繼續刷上去

因為呢隻驚係整tomb raider三部曲間廠整

真係唔識架喎你

D兵少番一半 個畫面冇咁亂
個lock 改善下 學下類似dark soul咁
喺架艦到可以teleport
同埋連線搞番好啲
其實隻game唔差 幾有誠意
我會比7/10

丫屌 on9game 難道唔影響出裝 咁我玩咁難為乜

see

隊長果個 能量放大器要打咩任先有

其實隻GAME 單機幾好玩
但ONLINE 個D 任感覺好無聊下
整D 大佬比人打下 就好

見人打到暗金裝

屌 居然要win10先玩得

要打14層個任先跌
長到嘔

買完玩咗陣幾失望
比啲卒仔打幾下就死
玩hulk都要喺到避嚟避去
玩到好無癮

理論上係咁

貴在個版權

係，好難接受雷神都比兵仔打死

mm 成隻路飛咁

Mm打落無hulk同ca咁有打擊感
攻擊力又無雷神同ironman 咁大力
所以都係新手向

利申 電影fans 所以好少用mm

PC撚琴日彈左幾鑊

今日異人族個主任係咪有bug
同fd打兩次完任都會藍屏

隊長係咪冇技爆到門

如果卒仔太廢 就變左無雙咁

我冇彈過game

有啲想佢出多啲兵種
唔好出咁多機械人

True
打怪物又好，外星人都好
打機械人真係麻麻地

點解我玩雪地﹐入基地攞咩神經連線站﹐幾次噤實正方攞完都企左係度唔郁﹐咁點玩落去

美國隊長好好用
最衰冇爆門技唔知會唔會遲下冇更新

有無人有同樣問題﹐完全玩唔到落去

最難

請問打完魔多克
係唔係主線已完結??

之後應該繼續打主線定ONLINE MODE?

屌你老母乜料呀 異人神盾同盟兩個每日任做完都會藍屏on乜柒鳩呀

我都試過
直情死埋機

仆街今日開機直情連個save都入唔番

有冇人知點解決
之前預購左ps4豪華版
玩左幾日先發現佢冇送野比我
再check點知變左普通版
已經去store check多之肯定之前買左豪華版

會唔會嘈多兩日就有大patch

打完咗主線未？
我打完主線再click劇情係入唔到,要click中間先上到艦

如果係咁就好
嘈得有價值

就係打完魔多克
係咪BUG黎

應該係

佢快d fix晒d bug同搞好個連線mode啦

真，連基本連線驚既質素都冇
出再多英再多新野都狗也不屌

唔係掛marvel 個名就得架屌你老母垃圾game

Refund 左
垃圾驚

等半價, d野fix好, d英雄出得7788再買黎hea玩

最奇怪係多人MODE永遠都連唔到人

最驚捱唔到果時

其實都幾搞笑
係咪咁少人玩

唔係, FD LIST都好多人玩, 但連唔到人

Ps4版個R2壞嫁？thor唔識飛鎚，隊長唔隊盾，去option都唔可以用R2去下一頁，要用L2

咁撚垃圾個ser

一係手制壞一係中bug

咪唔玩

有冇機會遲下有得跨平台連線

岩岩打完主線
點先開到史塔克的真相依關? 想刷裝唔到有依關

你地畫面開最高效能定4K, ps4版？

有無Ching PC玩係咁卡芒

最快可能要等到出hawkeye先會更新

覺得最屈好似雷神

隻game個隻大機械人就係kree既機械人
個d terrigen就係kree整既
人類掂到terrigen既煙 就姐係俾kree改造左 就係inhuman

附近應該有2個黃色制 近攻打幾下就撳到

唔係掛marvel真係搵鬼玩，d任務來來去去都係差唔多，淨係打下卒仔，仲話故事好

刷其實本身唔係問題，係關卡設計擺明無用心整d而且裝同技就咁升上去零分別

成日LAG到變PPT

佢由teaser, beta到成品都一路俾人睇到係有問題
佢不如再次搞番隻類似之前mmo 隻Marvel Heroes 咁嘅game好過

又一伏作

拖又拖咁耐 又捉到靚招牌唔撚識用

如果你想睇電影版個堆復仇者演出
係

點解搵黎搵去 搵唔到史塔完科技服裝個任務？

個個review都係咁講
cheap looting button smashing garbage
都2020啦, 好多AAA範例證明ip大作同looting都可以做到好有誠意
呢隻game係垃圾伏game其實已經客觀到不得了

盲撐果啲阿Q精神自己慢慢打J

呢到前幾版仲好撚多人盲撐
笑撚死

屌你老母買個figure圍埋打J算啦屌
就係呢班仆街, 所以啲game廠先咁求其整
反正亂出都有on9仔比錢佢賺

有樣野見到都趕客
有乜理由只得手動準星瞄, 冇得lock on target
係呢類動作game係好唔順, 尤其佢隻game 個設計啲野係有高低差同識飛

好多細節都無心機整啦屌, 比最多錢同時間就係整畫面, gameplay就是撚但
你講果啲已經係廿年前action game必有嘅basics
到今時今日都可以咁求其

10幾年前既marvel alliance 1,2 好玩十倍

我諗佢版權費已經佔左開發成本一半起碼

最終Boss戰，lag到仆街，起灑格

之隻pc 隻 marvel heroes 都係呢間西野？

呢隻game真係好撚垃圾 劇情同玩法都係

marvel heroes 係 Gazillion Entertainment
唔知係迪士尼轉商業方針定同Marvel傾唔掂數, 隻game好突然咁收皮

係。。屌佢收皮前我仲有課金買野

連線關直頭冇boss 打

有d 關 有boss 打 ...模仿大師

就係得果關
好失望
bug 又多
故事又短 拎完CA 隻game 就完咁濟

評價好似好差咁喎 都係唔買住

本身Hawkeye fans，見初gameplay trailer 無佢影當預左擺落dlc出，諗住照買，但見好似大多數人都插隻驚，睇利要考慮清楚入唔入好

主線出個d boss要接每日任先有
btw唔係game荒都唔會玩

買二手體驗下

星期六日都推唔爆
垃圾驚

點refund

重諗住係咁爆post

玩個連線 玩到要係咁reboot 隻game
我屌你老尾game 廠名單要加埋SE

呢d咩後續更新game
一定係等佢更新返幾個月睇下咩料先
依家連個server同gameplay平衡都未整好
剩係更新呢d野都搞一排 莫講話出新角色

第三日了
有人討論未

打爆主線就會有

steam

屌你老味真係好想推返頭幾版
盲撐果班on9出嚟鞭屍

唔係唔比你盲撐做fanboy
屌你都要對隻game有啲要求架
擺明鳩整隻ip game出嚟比屎你奶

唔知點解買完內容保存庫見唔返隻驚

頭兩日屌隻game 勁撚多垃圾喺到死撐
話咩設計到咁, 咪撚on9啦屌
loot game , ip game都可以有誠意少少
成班食開屎搞到啲廠為所慾為, 出咩都有人買

頭幾版啲人話刷裝game係咁喎
尊登設計到咁垃圾

評價差都應該尊登設計到咁

但去到3又好垃圾.....

所以我無講3

Anthem 做得極差
但出掂都會開個大框自動掃描哂畫面有既人再放導彈

呢集ironman有招導彈要自己拉視點描幾個人先識開導彈
科技倒退左一百年

屌我ps4

刷裝驚都可以刷得好玩既, 好似Mon hunt, Borderlands
但垃圾既唔少, 好多驚好易用刷裝黎做藉口
擺太多無內容, 無關卡設計, 一式一樣既怪, 重複既野落去驚到慳水慳力
因為點衰都有堆人有得刷就得, 咩都唔洗理
再加上d on9 live service可以製造個假期望俾玩家
"唔驚啦佢會慢慢更新fix好, E家好多野都可以包容住先"
同埋microtransactions, 俾心機出新skin搵錢已經夠
D裝D甲都唔洗俾心機整, 咩套裝效果, 砌裝
定唔同裝甚至有唔同技能都已經唔需要

好彩冇買

主線卡左係雷神出黎 打完隻機械人之後觸發唔到劇情bug撚到
點撚樣搞好

又唔洗話好齊人嘅，但起碼元祖果班要有先
不過呢度好多巴打都話story mode短

Ca係劇情出現勁少
大部分就係印度妹長期high大左
咩都勁誇張反應咁去重組復仇者
成隻驚故事你當睇緊10歲小朋友去左主題公園
復仇者只係配角

我意思係見到個任出左黎 但地圖上搵唔到

點解online等咁耐都冇人？

講真，anthem好玩d, anthem都係同佢一樣衰任務重複，多bug，戰鬥反而anthem仲好少少，呢隻我估都係步anthem後塵，根本d內容都引唔到人刷落去

竟然搵Borderlands 比

終於爆咗機
個結局都幾撚廢
希望佢之後會有更新
同埋佢個快速配對其實係點用
配左半個鐘都未搵到人

有bug,隊員個到要轉圈先係search緊人

原來係度on99等

終於爆左主線
點睇都似係序章
之後應該仲有hydra打

有時中bug禁口無反應就轉下banner,都唔得就要番menu重入

痴撚線打一鋪就返Menu一次

同埋好唔鍾意佢換裝同升技都要入介面先做到
同人哋打打下升lv好難升技

元祖咪差Antman同Wasp

咁你想點換？

係 應該今個月內出
之後十月又有DLC
十一月就出鷹眼

由女權撚黎收boss皮 估都估到

想知野蠻難度hulk 打abomination 可以點打法
試過近戰打 一個唔覺意避唔切就比佢秒
卡左十幾次最後靠掟石仔掟左十分鐘先掟得死佢

做個細介面升下技/換裝
起碼俾我見到自己係咪俾人打緊
Borderland咁都ok

野蠻當自己玩緊ds一刀流
利申困難過左

Btw 用雷神翡翠壓住條卒跟住四個一齊圍毆好正

認真我唔覺得好大問題
要升嘢咪打完一波先慢慢搞
又唔差得幾多

其實好搞笑
平時啲人又成日屌啲game難度太易變割草game好無癮
呢隻又屌佢太難玩成日死

哪怕佢真係出隻Marvel 無雙到時咪又係有人屌

有無人一齊刷裝

我玩緊最難 射你一槍扣差唔多7成

但hulk個動態做得幾好，幾神似
D動作都好似

隻game 值唔值得買？

唔值 半成品

標準答案
marvel死悲就買啦

我好想defend下
我玩野蠻，已爆主線，已50lv 130

其實劇情模式係前菜
完咗之後係online mode都有條主線（我未打爆）
亦有唔同支線「劇情」
每個人物有獨立故事任務鍵，有動畫
再加上如果你信佢會繼續擴充
隻game真係豐富
有啲似前啲online game

遊戲性方面，佢比較難學易精
反而你study哂啲技之後
每隻角色打法唔同
仲可以用唔同專精配技配裝去玩唔同定位
要玩連招、遠攻、近攻、技能、buff，任君選擇
其實亦可以爽可以型可以heroic
只係開頭未了解自己同敵人特性時好易被屈到hihi

無得駁嘅位係bug真係好多
配對又配唔撚到
但出咗一星期未夠已經更新咗3次
算勤力同有誠意

講到尾就係你咁樣開局事實係好趕客
但我又唔覺得我係盲撐
至少我會繼續玩

咁等佢減價先

幾好玩幾有挑戰性

anthem 個戰鬥系統根本就係由mass effect 度照搬過去, 有3+1集做底 爛船都有三斤釘嘅

無game玩咪買黎受下氣

steam 4舊幾水太貴

佢搞返好個連線 我都收貨 玩係幾好玩 但獲獲配到都係得一個兩個 未齊過腳

等半個鐘都未必連到人，正常的

玩到最後咩角色好用

等咗好耐都冇人

一隻角都有排練啦，個人覺得雷神暴力無腦又有得飛

點樣擊敗抓住的敵人
想完成挑戰咋
唔係三角+圓形

有無人一齊玩阿

有冇人都係咁？屌你老母個連線模式戇鳩

應該個個都試過

要點樣搞？

re game 囉

我re完都係咁

有冇巴打一齊刷野升裝

有冇推薦打咩關

我隻CAP 27lv仲係得45威力，冇咩概念點升

正路Re checkpoint已經ok

PS4 成日玩玩下輕撚左, 做到個任務大半輕真係嬲

我re完。唔喺艦入面。喺外面甲板。啲人喺晒頭頂

好過我bug左劇情而家都唔知點撚樣搞 等佢update 都唔知fix唔fix到

有

呢度多唔多人玩PC？

啱啱中咗個bug ironman會無限慢動作

今日爆咗主線
細個係xbox玩過隻 fantastic 4
覺得兩隻game幾似
可能係
hulk類似石頭人
印度妹似神奇先生
黑寡婦似隱形女俠
因為啲技黎黎去去都係咁

不過依隻game我自己覺得ok既
可能玩玩下諗返起童年回憶

ps4pro 一要rend啲人形model就風扇全速嘈到傻
頭先爆完主線刷裝 hulk13lv 51威力
遲下先真係打壞人升條友

其他bug呀劇情呀裝備技能呀藍屏呀我都算喇
唯有一樣，就係刷暗金裝暫時聽人講都係得果14層先有，但只能單刷，一隻刷裝驚冇得同fd一齊刷係邊條on9仔諗出嚟

就咁睇gameplay，同spider man 差好好遠
無論打鬥，畫質，自由度之類
仲要勁少招同埋劇情悶

完

點解淨係可以單刷?

可以同fd刷 我都係同個fd一齊先刷14層
單人刷真係悶都嘔

請問嗰關叫咩？
爆左主線，同少少之後嘅mission，但好似未打過14層嘅任務

endgame任黎 你要清曬多人個條主線任 威力至少130先可以打

點先開到14層黎打

建議所有人升到50lv先好開始刷裝未爆lv時刷既裝後期無用 後期裝三項能力/神裝技能

你地打咩升lv

劇情玩得順手就玩邊隻

咦 但係個任指必須一個復仇者出戰，要點先雙人打到？

原來10月尾先出Kate

比起出新角色 我想官方快啲fix bugs好過
同fd連線成日輪住藍畫面/斷線/卡畫面

想問係咪50lv同130戰力封頂？
大家有咩心得升lv?

呢隻角色平衡又做得幾好
每隻角色都覺得有啲屈機地方, 唔只係無一隻特別屈機
睇你玩邊隻順手
ironman 多玩法應對唔同情況, 群戰雷射好用, 導彈又破防又高攻, Hulk buster一野放導彈清場
隊長有得擋, 可以狂放buff, 放大技加攻又普攻變飛盾有中距離範圍, 踢盾型到傻
雷神最屈係個鎚可以壓住隻怪, 除左大體型果啲都可以屈住黎打, 壓住再放強力攻擊加雷, 之後就可以終結技, 加左點好多回血手段
其他無乜玩, 不過都有好用既地方, Hulk又扣怒氣唔扣血又可以回血, 黑寡婦加左點好似可以長期隱身, Ms. Marvel好似類似Hulk

想問 點樣跌過敵人個頭
佢係咁話禁實L冬菇加 圓型都跳唔過嘅

圓形要按實

同fd一齊玩係好玩既，但bug到我連自己既血量都見唔到，敵人血又見唔到

ps有gg俠
pc冇

屌你尋日有個任以為無得較難度
+14都照頂硬上，辛辛苦苦打完跟住佢同我BUG左黑畫面
最ON9係重開之後我發現可以較低D難度

冬菇唔係禁落去喎
係推實方向喎

隻驚是咪難度唔影響掉寶率

我都係跳唔到
係教學先跳得到去敵人後面
實戰通常想跳都跳唔到跟著比人打

算小意思, 尋日我為咗解無上至尊去完成CA個異人族任務
每次打完個異人族每日任都一定藍畫面HANG機, 重打咗成6,7次先搞掂
又唔召得街友, 同啲街友打仲衰過自己SOLO

我咪就係解無上至尊
我屌佢個老母次次咁尻難D任都要我打兩次
不過我一直都SOLO
我覺得有時同電腦打幾好用
三隻上前頂我係後面後排攻擊

好似係

係咪BUG黎....

有
難度4掉金裝效率高好多
怪唔洗打 開箱為主
除非任務要你清場先打怪

開晒箱就重開任務再黎過

唔係要有盾個D兵先得咩？
普通兵應該會比人打番轉頭

我除左教學試過之外
因為我玩THOR其實完全無試過跨人

唔知係唔係愈多人啲怪就愈勁...
我明明睇其他街友威力同我差唔多, 但啲怪隨意打我隻CA一兩嘢已經差唔多死, 講緊我仲要簡挑戰1, 我自己SOLO都冇俾怪打得咁痛

我估點都有多少出入掛
無理由單人同連線一樣血呀嘛...

Thor直接飛錘破盾喇

入劇情模式無限loading係咪bug咗save琴晚先爆咗主線

唔係隻隻人都有呢招

爆左主線 係禁唔返入去

你好似未搜尋緊人喎，如果搜尋緊嗰兩格中間會有圈圈，你試下X停用配對再開返？

選多人，佢又話我未完成主線

照入啦 反正個主線都係教學模式黎

好，即刻按落去試吓先

屌 掂！入得返，thanks

一鎚飛過去乜盾都係垃圾, 直接壓住佢任打
不過我見有個專精係飛鎚可以破盾, 可能本身唔破, 係BUG黎

我就係見有盾啲兵先用 我試5次先有1次得
爆完機用hulk打有盾都係鳩跳重攻擊打落地

用頭撞啦
THOR有招扔完鎚出去用頭撞好撚正....

成日飛鎚之後玩拳頭
著埋件T-shirt打拳頭交好正

HULK真心離譜, 有咩理由會被區區一個能量盾擋到, 啲破防技勁唔好用

下下要禁實太慢
比起ironman, 雷神一野就破盾, Hulk唔知係到做乜

我唔係用㩒實果招
就咁跳起再兩下三角睇下爆盾未 未就再loop
爆咗盾就係咁三角loop

點樣升lv快？

天空母艦
HARM 1訓練
故事難度較簡單
挑戰難度1

打低級怪
最好可以一下一隻果種...

故事難度唔影響掉寶率？挑戰難度先影響？

早幾頁段YouTube 話唔影響，信住先

故事mode入完朋友場玩online，中bug出左外太空要登出，之後我玩既進度故事要由頭黎過，去返模仿大師輸左個到，而且動畫本身係黑寡婦變左驚奇女士

有無cap圖

過街老鼠你收皮啦

人地一直講緊隻game係玩刷裝 所以唔應該屌刷裝
同你講刷裝係種遊戲類型 應該係屌佢整得廢整得悶
而唔係話刷裝game eg destiny division Diablo mhw就係垃圾

你條柒頭比人圍屌完唔撚憤氣
日鳩日上黎打稻草人
柒完唔該深潛啦屌你
下下衝返上黎想洗底搵人認同你

我連隻驚都無買都比你當fans 真係笑撚到我

巴哈又係有個黑寡婦變咗驚奇女士

條友每隔一兩日就上黎吠兩句痴撚線

無限輪迴模仿大師BUG

cap有個造型破撚哂圖
琴晚用個時嚇撚死

熄左cc字幕過場動畫照樣馬總統看手錶

我玩落隻game垃圾又未至於，但bug真係好影響體驗，同埋角色又少多數人都係玩im同thor,淨低2個隊友唔係真係鐘意玩其餘4個嘅話真係焗玩

而家直頭玩唔L到，一入故事mode就模仿大師，完晒動畫就黑畫面

我都係
bruce渣車果度真係代表作
冇對白但一堆字幕

PC定PS4?
試下重裝隻game

PC,刪左又有掛等download

我故事mode都係岩岩去到蟻塚見到蟻俠，之後就故事連朋友出返黎就出事

其實之前隻game好似有幾輪beta，究竟be咗啲咩出嚟咁撚多bug........

嬲撚到你
踩中條尾?
攬住隻廢game打J
支拿阿Q精神, 伏撚咗咪refund囉
吠乜鳩姐死忠

做咩今日咁有心機回po
之前都係比人撚兩句就自動收爹架bo

想問邊個先係個14層任？

我都係 定係個任務就係叫你四圍收集

cap 都好好玩

我覺得5隻都ok，係唔鍾意用ms marvel

captain乜柒都解唔到但踢盾飛盾都好撚型

原來你打其他任就會收集到

第一個人型機首領 咩任務有？

無記錯只要你追蹤個任務就知邊D關可以打到

我求其揀咗兩關打就過咗
過咗都唔知乜事

我都係..re幾多次都係咁 有冇巴打解決到..

重裝完都係咁 save已經死左on9

睇住雷神同im 一開波直飛，自己跑去就好搞笑

自己裝分13x 跌d野唔係跌130 有時跌120 係咪正常

cap有得爆門既話我都想玩

舊ps4係咪唔洗買住

Pro個風扇都好似飛機起飛咁，舊機我諗會好lag

冬天玩就差唔多

好lag ，唔開冷氣玩唔到
第二水ps4機

開金庫啲任，連線又連唔到人，單人又跑到嘔血

Hulk週任要做五次
琴晚做完一次竟然唔計🤦🏻‍♂️

呢度比唔比留tg
組隊開波

雷神個PART 同最尾BOSS戰 LAG到

做完之後無挑戰分個下先慘

一齊玩？

舊機玩 係有少少lag
未到好lag

你地會唔會買首發ps5？

除左HULK之外，其他角色都好無打擊感
劇情

仲有唔知係咪我問題，load一次都幾耐下

好呀 add me

早幾版有人post 呢條group link

pro 都lag啦

難度係咪唔影響掉裝
巴哈d人係咁講

挑戰度先影響

我差最後一關未打
都無限loading

舊機Lag到傻
希望之後更新改善下

照用多人模式入game

我覺我CAP 其實係Support.，粗重野等其他人開門
升到後面點晒技分分鐘出醫療包好回過MM。
我覺隻GAME真係主打協力。唔講打掣企掣果D簡單門
個團隊有IM就開晒，IM、黑姐開電腦門，MM、HULK、雷神爆門

Pro機要閂超級取樣模式
會好好多，有時候仲可以靜音添
好似無lag咁勁添
同埋上網話晃動靈敏度較0都可以順啲

超級取樣模式係影響畫面?

美國隊長識輕功喎，唯一一個唔知點解有得二段跳既男人

聲稱係將畫面upgrade上2K，好似係

本身就係咁嘅設定
6個角色定位打法都唔同
我覺得要調整係
一係整個制call電腦AI幫你爆門
一係可以自由切換玩家操控邊個角色

點樣爆門？ 禁咩制？

重攻擊

舊ps4玩唔玩到,,
想買

玩到

請問會唔會好lag?

我係pro機，不過早一兩頁啲人有講舊機會少少lag

間唔中會lag 不過唔係有幾個fd玩就唔好買 辣殺驚
利申中左伏

一多敵人就窒到痴線，垃圾驚

屌原來一直upscale緊4K
set完部PS4終於唔似飛機升空 唔該晒巴打s
幾驚部機爆炸

爆門係禁實三角
雷神個人覺得最好用，最正係扔個鎚可以壓住條友
但我隊長fans應該長玩隊長

想問邊到閂，淨係見到畫質選4k定最高效能

想問隻game個連線係bug定真係冇人玩
等勁耐都冇人

就係呢個

想知果個巴打點解話14層地獄可以組隊 係有咩條件
巴哈果邊睇人都係話單刷

Anthem幾時先出到個所謂大型更新

宜家得單人？前幾日打都仲可以多人
等陣睇下先
btw 已經棄game等更新

我係pro機，想問超級取樣模式係邊度較？

我得2個選擇
用開4k好大風扇聲，即係要選擇最高效能？

主機個設定>聲音與顯示器>影像輸出設定>超級採樣模式
正常好似無開

係, 雖然都會嘈不過4k個風扇係長期full speed

我將解析度變到1080p就立即靜哂

我就係用舊PS4玩
有D場景會lag 但大致都順暢

其實呢隻game就係anthem大型收費DLC

我想問d裝係自己打，定去陣容商人到買好

唔該晒咁多位
另外想問係咪要連線先可以刷裝?.?

未130就求其著

岩岩完左主線同fd子連線 有冇話刷邊個任先？ 定9刷升級就得？

1.係咪要打完主線先打Online？

主線可以俾你逐隻了解角色同敵人
唔熟特質會好難玩
否則自己去圖鑑、技能度溫書都得
Level冇影響主線
你升到幾威力就會按你選擇難度俾返相應嘅威力你
所以其實可以單機主線、Online雙線發展

2. Online打咩先好？

比較建議睇下自己「目標」嘅任務鍵
要做乜就解咩任先
否則你跳Step打
任務鍵會當你未打
遲下要重打
唔介意就得。

3.打返嚟啲裝升唔升好？

個人意見，除咗「主要文物」嘅升級材料
同埋正方型個粒材料之外
其他資源後面都唔缺
所以我建議可以有材料就keep住升級
因為你件裝威力高咗
打返嚟嘅裝亦會相應拉高
威力就可以升得快啲
換高威力裝->拆低威力裝->有材料就升，推高自己威力

4.點解配對冇人？

佢個mechanism 應該有啲事，再加上有bug
有時你其實冇配緊而唔知
咁就試下飛返哨站先再開
都唔得就重開game
基本上如果快速配對90%配到一個人
配到三個人就要買六合彩
開任配人就睇運氣

PS1技能點滿等後係可以全點
PS2記得每日飛去兩個哨站接每日任務
PS3 Thor、MF、HulkBuster、Hulk可以爆門
PS4 Ironman、BW可以開電鎖
PS5 Captain得個型字

5. 封頂幾多？

等級50lv，威力150
金裝只會打到130
清哂「無上至尊」任務鏈先有得單刷140暗金裝，升爆就係150

6.難度有乜影響？點計算？

難度會計隊友平均威力再加減（實質計法唔知）
例如140威力同1威力嘅人一齊打
應該啲怪係會10威力

Bug到我隻ironman 冇左史塔克科技個skin.
明明我都過左主線，其他角色都用緊
有冇人試過？

隻隻英雄都可以跳過？

我同friend打成日中路斷線，有無人都係咁

我都係用hulk破唔到盾 又跳唔到去後面

想問下e 件野係邊打

用7000蚊買左喬依skin居然都未解鎖

咩係工巢？搵極都搵唔到

打打下就會有
唔需要特登做

見啲人captain 有個復古skin,想問下邊度解？

係咪2戰個件？定隻game一開頭個件

二戰個件，發現好似預購先有？定之後都有機會抽？

ja 係我要清任?

2戰暫時係入code拎

想問下d 金裝星數有咩分別？

搜括神盾局武器庫 即係邊撚到？ 地圖又搵唔到

隻game根本半成品黎

唔想放棄佢，而家咁真係好悶

感覺成隻anthem咁果種感覺

即係玩落會覺得佢某d地方係好吸引自己去玩，會想玩落去，但又比隻game果d bug呀，缺點開，連線問題之類既野搞到好無奈

次次好有心機咁開game玩，玩左一陣就無哂癮，咁搞法到佢更新出更多角色果陣，隻game應該得返3分1人玩

入劇情mode，load左廿分鐘都入唔到可以點搞
熄左重開都係咁

認同

佢收埋喺其中一個任入面

街場是咪一定係會彈去挑戰二？？

邊個任

14層任即係邊個

開頭覺得幾悶
而家打到20令lv學左d技先開始爽
用雷神係咁電鳩人

但係場境敵人boss仍然係少

宜家都係開黎解每日任務
同谷友連線 笑吓啲bug

淨係知戰情桌上面有個女人接
另1個喺邊度

有冇人知有冇得report d bug 出現？
比個bug搞到食左件ironman 史塔克科技skin 好唔憤氣
又唔想再重玩主線

蟻岳最入面

另一個係蟻丘個哨站，都係戰情桌附近有個女人

唔明
有2個基地?

任務台個位指住猶太惡地個地圖
禁正方 有第2個基地

今日9月8號 個配對重可以成pat屎咁 真係好撚趕客

原來有2個
無留意

未爆主線？

都唔知係連線有問題定真係少人玩到咁。
水多兩個FD買GAME自私連機算

我load成晚 訓完覺起身都入唔到

屌你無上至尊個任要完成哂所有英雄任務鏈
即係隻隻都要升

未呀
淨係打左少少
同fd連多

爆機之後入返劇情mode 真係load foever
沖完個涼仲load 緊
點搞阿 姐係逼人棄game

姐係好多人有哩個問題

上youtube睇左個鬼佬教用thor打佢訓練果關刷lv 話2粒鍾可以50

但我刷左勁耐先1lv 做任務重快過佢

一開波hulk打惡煞幾正
點知之後全部都係打機械人
整多幾隻反派BOSS黎過下癮都好丫，咁多角色留黎煲醋咩

打機械人真係好無癮

佢真係留黎煲醋，出面傳10月底先出女鷹眼，為左come玩拖長黎出人

版權嘅野

爆機之後要揀中間

佢一日唔整好個連線都係down機驚

有惡煞既online 任務打 我用cap 配左個玩家用hulk 兩個打，佢老尾一開波佢跳跳跳 跳左落街跟住應該中撚左bug 復活唔返 隻電腦im 又唔知卡左係邊 冇出現過，最尾得我同隻路飛 係度慢慢磨 打撚左成粒鐘先打死隻boss

無得再入劇情mode ?
佢話我未完劇情嘅

揀中間上返helicarrier繼續打endgame劇情
揀左邊會load一世

D箱搵唔晒 開唔晒點算？

隻game點都唔合格啦講真
襯可以refund就refund
遲早都周街二手
仲點撚樣盲撐講真
marvel fans撐咗幾日都無嘢好講啦. 全部review 一面倒狂屌, 肉酸到

on9

睇落好似以前facebook個marvel avengers alliance好玩d

每日任務完成

download 可以點樣refund

個level design 好on9
雷神/隊長岀場已經接近爆機
做乜9

因為單機mode只係新手教學
技都未學齊

琴日打hulk教學果關
去到教你R1果度有10隻兵
keep住唔用R1係度刷怪升到30lv
定打HARM會升快啲

裝刷到70威
今晚都係刷下裝先再刷lv

Dllm 好撚難打
Normal都已經咁難
仲要iron屎到

其實我尋日都試過教學關
會打到個人好想死
無腦咁瘋狂禁制
但個LEVEL其實又唔係真係升得特別快

出返d電影反派就正
美國隊長vs九頭蛇/寒冬戰士
雷神vsLoki

我覺得教學關都幾難打

開頭見到online快速加入 之後搵唔到?
有冇人知😂

雷神個支線有LOKI打好似

入左deck,唔好選地區，下面有快速配對button

ps4版唔係pro機，玩到黑寡婦，lag到痴線

一個區放6隻紫杖 再加隻浮空石頭佬

去twitter report最快

玩完Mission之後 係咪唔可以去返戰機到
回到戰機個選項永遠都係揀唔到

爆咗機點解要入返劇情mode?

揀地圖果到係天空母艦禁正方形
個到寫係叫傳送至哨站
蟻丘就係另一個地圖唔記得咩名, 有show禁正方形傳送至哨站就係

暫時啲known issues

玩左幾日
已經50LV 130威力

傳聞好似係150威力上限
但裝就130+10 暫時
外國見人有紅裝....

未打到唔知點出
隻GAME 最敗北係雷神可以比電電到

即時轉番用HULK算數

裝最高係140+10
紅裝同14+10都係要打14層工巢出

平民遊戲5分滿分比4分
都唔差呀

同遊戲情報科相反咁

4分伏評

係咪無錢買肖像權, 全部人樣都好似老翻咁

修正返應該係挑3，4出

sorry睇錯
原來係一致比伏

㩒三角㩒就吊魚
今晚刷下裝試下係tg搵人連機算

爆咗劇情
去快速配對嗰度揀以任何英雄啟動
都係搵唔到隊

隊友個到要轉緊圈先係searching

入左去連線MODE之後要行去邊先有得打
係到行黎行去都唔知做乜鳩

玩劇情執唔晒裝點算？

而家方便咗好多😂 其實我覺得遊戲唔係好差 ，
可能我要求低
如果search 人可以快啲就好好多

去war table

去左但咩都無揀
係咪要打左第一關STORY先

快速啟動好難搵多過2個玩家

War Table之前都要過一次Harm room先
呢個位的確係幾Odd

我係個到行左勁耐

屌，係咪痴鳩線架
教學關卡教人用完美迴避
屌你老母實戰好難用得上

對家啲砲仲要識自動導航
咁你要迴避把撚牙

玩隻狼仁王都易打過佢

Btw我係打到black widow一開始出場單挑適應體（好似係）
屌埋身就比佢一野轉走一半血
遠攻用槍磨又有盾擋格 卡左好耐了。。。。

HARM ROOM係要係邊到搵

十字掣禁上會locate到

一黎十隻兵圍

完美避得兩隻都好難避到第四，五隻
刷裝驚從來都係睇數值 唔係睇技術

守金庫任痴撚線一次出7~8隻紫杖 吃一下追蹤彃又冇成大半血

唔該哂我同我個FD研究左勁耐

大家覺得咩英最好用
Prefer大範圍係咪用Hulk/Ms.Marvel
暫時對隊長有愛只係升佢

睇你打咩位，隻隻定位上有差距
大範圍我覺得反而係thor
不過前期唔夠技能點，好耐先放到技就差些少

點升英雄level最快

講得免費持續更新就姐係等於未完成隻game啦
第一日買game咩～

witcher3
mhw?

d 地圖已經玩悶左😂

呢d係要反佢 你反到佢出左破防icon會有幾秒企係到任你打

其實屌隻game內容重覆、Bug多係ok嘅
但屌玩法嗰班就真係睇到R哂頭
Trailer同gameplay介紹片官方又出過
Open Beta都做左兩次

我自己見你地中咁多bug都愕然
但本身知隻game咩底子，無期望所以無咩失望

我都係 預左就係刷刷game
佢搞好d個配對系統同埋fix曬d bug就ok

配對嗰part我無單排過唔知幾慘烈
可能一早預左呢啲刷刷game都係同fd玩好玩好多
依家晚晚都有3個fd一齊玩兩三個鐘其實幾開心

我覺得玩完last of us2之後
所有game都係好game黎

頭先難得配到個街人打反派

隻兵仔飛左出公海清唔到怪靚唔到落去

im 企定俾人圍個part卡到仆街

卡關定lag機先？
嗰個位要用雷射清兵仔, 飛彈就打無人機

瘋狂圓形避
有時留唔到係圓入面可以出個圓佢唔會扣進度
我就係閃避到100% 100%之後好似唔洗清啲怪

好玩過tlou2啦
都唔知d人屌咩
畫面 遊戲性 劇情 戰鬥樣樣都完勝tlou2

戰鬥黎講我buy tlou2
始終要用腦
但係呢隻就真係數值大於技術了

其實除左劇情比人屌
tlou2有邊樣野係差過avengers

刷裝遊戲一向如是
Destiny, Division 都係咁
一本道動作遊戲咪又係爆完機就好難翻手玩多次
再講本身Comic IP 都係半Nerdy嘢
整咩內容都係相對少人買

bug 到連線一齊打任都有問題
屌

呢兩個究竟要點做🙏🏻

一隻劇情game劇情唔得已經係死罪

個劇情bug撚左
打完突破重圍嗰個任務之後個戰情桌乜柒劇情任務都無得揀
卡死咗喺度
肯更新未呀仆街

買左4日爆左主線後-$38賣左
冇耐性玩落去

如果跟一開波係條橋到咁 每個角色有唔同作用咁玩
應該唔錯

cl7s 今日試挑4十四層地獄
死咗好似4次定5次，完成度8X%，獎勵0裝備

啲角色好撚樣衰

成日發生錯誤可以點攪

最尾個關黎得太突然

過左主線之後應該打咩

兩個地方接每日任，副線， 巢， 人物Pass

隻game好心做好啲，搵場一定要挑戰二。
而且啲裝太易刷。。。

2個?我1個都搵唔到呀

Hi 痴線佬好耐無見
遲下有緋紅女巫你點睇？

經期同女巫一齊綁起佢地
再切左佢地對腳
拎黎浸腳酒
然後再一邊奶佢地下面一邊飲腳酒

希望官方唔好痴線到一個月先出一隻人咁on9

你知唔知我有一種諗法
我係度諗隻驚D女巫呢D角色會唔會要係玩完其他4-5隻角色既英雄任務
先可以解到女巫出黎

BTW我覺得一個月出一兩隻差唔多

T-2 五隻英雄，再完成史詩任

暫時官方好似10月尾出女鷹眼，11月出鷹眼
連續兩隻屬性咁似嘅角色仲要隔咁耐出
預咗收皮都似

換做PS4呢隻驚就係
要先將五隻角色升滿50級威力要去到150
然後先可以解鎖紅女巫....

慢慢啦出得太快我都升唔似...

其實依家每日玩三、四個鐘
都只係升咗隻Ironman升到一半
好彩有fd約咗一齊玩，唔洗組街隊都晚晚4個人
互相troll 下串下笑下又一晚

我而家解緊14層既前置任
解到個人好攰

啲四維體出咁少，全150真係玩2046

慢慢玩
我多人同主線同步玩
平時夜晚就玩多人，開台嗰陣就玩主線

到出新角就唔同講法啦
到時可能極速150
封頂威力係400

真係有心玩，最起碼都預自己全角色50Lv先
裝嘅話...就睇下之後點patch
刷裝game唔洗封頂嘅，隨時一個更新變垃圾

得閒出下event打下特別skin都ok

佢搞返好啲bug
出下電影skin都騙到好多課

仆佢個街 bug都事少 先出番個可以多人打暗金裝嘅關先講

咩叫暗金裝

珍奇裝 就係14層果個垃圾單人任先會出到嘅頂級裝

哦，紅裝
最ON9唔使要刷14層
最ON9係D前置任

前置唔算難 有心刷我同fd兩日刷完哂
問題14層最少要打挑3難度,而且應該一次都唔死得
我尋日挑4打咗差唔多個半鐘頭，死咗4,5次結算連一個藍裝都唔俾你

要單打又真係感覺差啲
我未玩到comment唔到

Steam版有無人一齊連線？

Steam好似黎緊出修護
幾時到ps4呀dllm

打主線中咗bug
重裝隻game都過唔到

所以依家對呢d真係會睇定d唔買住
睇佢一兩季執成點先

Witcher3邊有同你講免費持續更新
Mhw本體個內容至少都係呢隻avengers十倍啦

唔打挑3出唔到紅裝? 定係佢set死無得1 2

我就係話呢兩隻game免費持續更新但內容頂級lo

yes 劇情52%之後毫無預料地爆左機

我想講呢兩隻就算之後完全唔更都本身係頂級水平game
Mhw會咁樣更新都只係因為潮流唔再興出g版

最驚Avengers anthem division destiny呢d
唔睇返幾個月都買唔落手
但多數結果都係令人失望最後唔買

我同fd 尋晚連線都連左成粒鐘先一齊玩到

你都幾黑仔
又中bug又連唔到又剩
我除左打打下有Glitch之外都無乜事

睇完都唔係好明
紅裝[/left]即係喺邊個位要打到14層

有幾次多人mode打打下彈game藍畫面，無癮

menu到開 目標
有個復仇者聯盟計劃 個最終獎勵係黑暗神書
打到最後個關就係14層工巢
本神書都好勁 效果有5分鐘cd
但ironman個hb因為有自己血/能力會reset曬d狀態(包括cd狀態)
搞到可以無限用 效果如下

剩係試過1次 但個次係打14層工巢打到第10層彈
嬲到

依家先階段三有排努力

有D顯示上既bug其實幾歡樂 唔影響到玩就得
但尋日同fd玩打惡煞 係咁開都入唔到個任
重新開機/開game loop左幾次
最多刷一之史塔克真相再返返去開返先打到

打harm挑戰10層果個打到第10層藍mon跳左

琴日同fd打完，之後就係咁藍畫面彈發生錯誤

Steam版 用廢卡例如rx 570 玩中高效疾唔疾？

唔會嘅

挑2打過兩次都冇
見巴哈有出嘅都挑3,我諗最少要挑3之外一次都唔死得

有冇tg group？可以約下組隊做任？
唔一定開咪，至少有活人組隊好過拖住3件npc
我主黑寡婦 副ironman

無啦啦就話最終任務

RX470 1080P 30fps 開高基本上順
但要熄左動態解像度同AMD果個option

係呢個post見到好多熟悉既名
MFF既巴打你地最近還好嗎？

不過呢隻game既體驗好差 浩克要避小怪係咪on9
成隻game爆完條主線就唔想再玩

咩 spec

第1隻50LV隊長
史塔克的真相又爆唔到門..仲有邊度刷裝快?

隊長打庫房任仲好

冇機關咩？
有時候要用機關先開到門

有更新！

爆左機了
想問點配對好

幾時？

岩岩，1.06更新

睇下fix左幾多bug

見鬼佬話無分別啲唔見skin仲未俾返人

D skin仲未夠膽入

有更新 無NOTE ...

街場排到人但開唔到波

其實係咪睇打咩任，今日打每日陣營任一排排到四個開波

隻Game好伏

想問岩岩打爆機
之後出返PS主畫面
襟返單機就load左好耐仲未load完
係咪正常?

MFF棄咗好耐

metoo

更新咗，冇分別！

點解我50Lv 跌緊既裝仲係70 60 幾。。

裝係睇威力
啲裝會係你既威力+0至x (唔肯定係咪0-2)

咁點先刷到百幾既裝，我要升依家用緊裝谷上去再打任務刷高d 既裝再拎黎升？

打完D 圖番黎
入機 冇比衫我 之後係咪唔會再拎得番

有冇人更新咗1.06就一直卡loading?

究竟邊d先係高價值賞金目標

打到最後一隻怪個畫面停左係到
成個任要重玩

每關嘅？，無記錯史塔克刷裝路線個隻都係

要做隊長每週，一隻都搵唔到

狂刷每次加1-2囉
加加下咪可以封頂

可唔可以教下到底要係邊度搵個武器庫？
有人話打史塔克真相，之後左上角有雷達
但我入到場都冇雷達

更新完1.6好似順左
唔係Pro 機

單機中bug 重開game 都無解

你要入到場係個地圖周圍行，行到有雷達彈出黎就得

可唔可以改下個難度系統
我刷完勁裝諗住一下一拳 點知都係要打十拳

向左走

你變勁同時敵人都變勁

所以其實你自己變勁係無咩作為，純粹滿足下自己望到d裝備係珍奇傳奇果種虛榮感

其實個戰鬥都可以按受 但d射槍撚真係令到成個戰鬥好亂

Thank you! 終於搵到

其實隻game不論打擊感操控動作場面遊玩感等等我覺得幾似star wars隻fallen order

尤其打d首領精英機械人果陣

又係喺隻艦度為主周圍做任，難度又係似，揀最難d白兵可以幾槍射死jedi

每隻角色要分開練都幾花時間
淨係解每日任都要打幾場
每日只夠時間集中練一兩個角色

最麻煩係敵人種類隨機出現，唔一定會出自己要打嗰隻
今日要打三隻戰慄機械人，打咗四五場先見到一隻

戰慄機械人係邊隻 成日搵唔到放棄左解

黑寡婦招R1會唔會渣得滯

地圖:東岸 任務:進入復仇者聯盟
右邊有2個問號 一個係箱 一個係高價值目標
箱個到會有一隻多腳怪

右邊係一入場對住主線既最右 海岸邊黎
不過唔知係個任有bug定隊友尾刀 成日打完都唔計

新PO

1001